張雨生 - 大海

手裏沒有煙就劃一根火柴去抽你的無奈

張雨生d高音真係聽得好舒服好有power

我次次去唱K都好鍾意唱呢首歌

樓主不惑之年定知命之年?

好難唱唔敢點

大閪

再唱一段思想起^^^^^^^～～～～～

而家啲人中文真係廢到
問你有冇四五十歲

師兄有d料到

我中文真心廢

利申：DSE Lv3

+1
唱左幾次都 fail 就放棄左

家下個生活圈子連埋自己得兩三個會聽張雨生

連登仔可以輕鬆唱張雨生啲高音

岩岩又聽多次lu

佢創作+聲都一流 應該都係後冇古人
首 河 --張雨生 啲詞世界級

楊培安聲+唱都掂
但唔紅+冇創作力 過度消費一首歌

考dse 都聽古代歌少有
而家速食文化+韓流已經冇乜人咁着重聲/詞

我的未來不是夢 雖然有啲老餅但真係好有正能量 唔似而家啲歌淨係叫春

講情愛 張雨生 - 河 高班過而家啲mk歌好多 寫到好似詩咁

口是心非
一天到晚游泳的魚
月琴

其實我唔係第一次開張雨生既po

對唔住，我係老餅了

因為我係女仔黎

我d屋企人都鍾意佢

on9仔